[尋人] 義士被捕後消失 廣華話冇佢消息

佢叫巫卓軒 有心臟病 暈左後被捕廣華話冇佢消息

有冇人知咩事 幫手推阿拜託

自推10

9

8

推

Tui

Push

push

tui bao!!

PUSH

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

求你 唔好死

tui

有啲咩重要資料可以揾得佢快啲 通知佢屋企人

QE呢

推！

手足唔好抖呀

識佢，本身心臟有大問題，之前有個外置既心臟電子起伏器頂住個心臟，佢個心臟同埋欖球上令佢國際上都有關注，我未搵到佢，有冇人知道咩情況，好擔心

佢有朋友post左屋企人搵緊，除非已確認佢位置唔好再打比佢屋企人，有機會阻到真正有用信息

岩岩12點幾1點廣華門口有堆狗

Push!

麻煩廣傳同開post
今日拉超多人，點都要數人數
同埋人踩人，理工同其他，冇死人都一定有人重傷危殆，一定要各上層回應

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！